[大家開心大眾開心]十二月二十日沙田十場泥草混合討論區II

20/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期六2100至星期日0000
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#481)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

R1 鑲藍旗 (尊兄)
R1 寶貝兒 (冼毅力 saint)
R1 勁快步 (福逸)
R1 打鐵趁熱 (波利)
R2 天衣無縫 (華可可)
R2 如沐春風 (寶高)
R2 度身訂做(Priestgod)
R3 勇眼光 (Win神)
R3 風流人物 (跟方)
R3大家開心 (梁家俊［無傳承］)
R4 好運多寶 (智高無上)
R4 超速 (方嘉藤惠)
R5 赤水神駒 (屠)
R5 中華威威 (奧書)
R6 合夥年代 (覓腸)
R6 幸運飛彈 (烽煙)
R7 特駒聯盟（SakaXhaka)
R8 王炸 (金世正)
R8 加州更好 (小川ともみ)
R9 精準快車 (冬天沒有雪花)
R9 志在四方 (なつめみお)
R9 美麗日子 (新力必)
R9 天駟 (綠木)
R10 創意天才 (蘭仔)
R10 知道必勝 (切柒)
R10 美麗笑容 (七色)
R10 健快聯盟 (人一世勿一世)
R10 極速王 (saho)

寒冬下望能暖在你心

04又輸

德國佬全角細

下史達0手球唔check?

屌你加柏 差一粒啊仆街

買左04對家 rb2.5細 加柏3.5大

德甲skip晒

咁忍得
買左咩

喂呢隻馬你架喎，點呀

德甲角細買唔切又開撚晒

1點幾已經講鹿特丹大

20/12 馬PO精選:
R1 鑲藍旗 (尊兄)
R1 寶貝兒 (冼毅力 saint)
R1 勁快步 (福逸)
R1 打鐵趁熱 (波利)
R2 天衣無縫 (華可可)
R2 度身訂做(Priestgod)
R2 如沐春風 (寶高)
R3 勇眼光 (Win神)
R3 風流人物 (跟方)
R3 大家開心 (梁家俊［無傳承］)
R4 好運多寶 (智高無上)
R4 超速 (方嘉藤惠)
R5 赤水神駒 (屠)
R5 中華威威 (奧書)
R6 合夥年代 (覓腸)
R6 幸運飛彈 (烽煙)
R7 特駒聯盟（SakaXhaka)
R8 王炸 (金世正)
R8 加州更好 (小川ともみ)
R9 精準快車 (冬天沒有雪花)
R9 志在四方 (なつめみお)
R9 美麗日子 (新力必)
R9 天駟 (綠木)
R10 創意天才 (蘭仔)
R10 知道必勝 (切柒)
R10 美麗笑容 (七色)
R10 健快聯盟 (人一世勿一世)
R10 極速王 (saho)

lm撐愛記

杏目退役式居然連戶崎圭太 同三浦皇成都有份

戶崎圭太騎過一次
三浦皇成成日都幫手操杏目

lm

華西送角

睇左陣未?
我廠個陣幾好
拖狗仲要冇占屎

垃圾阿妓用咩人都係咁廢

如果步步友當年係行過對手
咁點解會輸繽紛會滿樂時

無當佢地係對手
所以冇行過

你轟好似連贏好多場咁

屌我駁吾刀

拿走埋角細黨最後希望

11c

Bye bye 球王打假波

嗰條德斯真係廢撚到陷家鏟

hoball

將人生押在愛華頓

都係騎住你阿妓

同一時間隊隊0角
我買果場就4角 前世殺你全家咩

聽日仲賭唔賭

唔會強求

四場半大似癲

阿降班未

球證你老母教你補到過鐘送角

已經唔係亨利時代喇

贏左2nd life

皇蘇角大纜又無緣無故斷

買角大既話 得2%會下半場有9隻角

我呢幾年得出嚟既數據

兩隊角大例牌反績

又點

試下轉7.5

皇蘇食屎

又下半場各整一角 叫都冇得叫

阿妓

阿仙奴

跑4900M跳欄末段仲可以爆到咁勁，仲癲過金鎗六十

唔意外

愛華頓

訓左冇睇，阿記大炒愛華頓幾多球

回飛嚇死

阿咁撚垃圾點贏

如沐春風追咗三場 仲追唔追

精選

嘩屌你老味 我凍到傻

啲女點解著到短褲出街cls

唔係點俾你望

依個衰妹真係好癲

買完蘇神騎師王 再訓先

剛周日國際賽日，蘇銘倫未完成檢疫，讓潘頓冷手執個熱煎堆，接手「樸素無華」勝出香港盃，取得159萬騎師獎金，只能說蘇銘倫近半年在疫情陰霾下十分失運，先後在世界各地失落幾場G1頭馬。蘇銘倫雖然只客串兩個月，但有傳他或長期留港發展，但最終決定視乎這兩個月成績。

唔好嚇我呀

佢好等錢駛?
好心係歐洲贏跟住去日本騎10-12月賽期夠晒
大把好馬俾佢騎
好過係香港睇燈做人

邊個黎

報體育新聞條腿長到識發光，仲要係黃絲

好想摸下隻腳

好想扯爛對黑絲係咁屌

昨日武豐騎隻KINGMAN 隻新馬勁撚到
又係社台
老母Turfdonna

r1 8 p ??

11大船

屌你老母西維半場3角主場領先又爆到傻
賭條撚咩

今日淨賭六環算，有冇大神出水

基哥番左18台

廢老好煩

想賭下隻

呢隻鐵腳啦
不過呢場3，4，5 搵緊膽

賭呢隻

d xx年可以一次過收曬皮了

呢隻+陳蛇QPQ
發達啦

800閘信唔過
同蟲化差唔多

咁我錯囉

雷拉騎王 100%？

咁凍仲賭馬？你唔凍，莫雷拉都凍啦

咁撚凍，點跑

洗唔洗賠番條命比你丫

頭兩場迷下陳蛇先

陳蛇大冷都有得大船
烽煙效應

信雷神皮具之星

相信雷神，唔怕！

唔知以為得雷拉係人類，其他係冷血動物

莫雷拉WEAK

神蘇手馬冇2win會有d失望

咁你同冰島人都有啲分別嘅

怪獸老母啦

堅有料落班揾雷神交代？

留意到雷神20場不勝

玩斗財星

寶貝兒點睇

出隻下流人物預方狗大手去馬掛

陳蛇

打鐵趁熱

方嘉柏日日都大手咖啦

幸運大兄

有苗頭

羅富全有無機會爭冠練？

友盈有款屈級數夠殺？今季1200 1400都win到

怪獸媽媽

原因：巴度唔怕凍

頭場3-5-13

5 13

堅有料

1 5 7

寶貝兒突然間咁熱

5班1000應該係痴撚線賽果先合理

獵孤章者 100%

個蹄鐵師傅咁樣拗隻腳

神蘇要追數

友盈友款

忍住

忍咩

我陳

腎仔

神蘇啲騎功真係好撚靚

搞掂

R1 鑲藍旗 (尊兄)

魅力星光轉配備落飛還盅
怪獸媽媽唔放

11點捉

渣撚錯膽
位置Ｑ
1 場 6 有苗頭 拖 5 寶貝兒 +
11 鑲藍旗

屌真係陳蛇

烽煙巨中

神蘇轉位幾流暢

今日想忍

蘇銘倫猛到

腎勁到 早著有提呢隻鑲藍棋

潘狗hea到

巴度初段訓撚咗？

阿蘇屈到

呢度大把賭神中

5-11位置Q有無人跟

巴度又唔積極 賭馬賭馬賭你老母

神蘇淡定到

陳蛇咩事

陳蛇真係有...

派未

玩斗廢到

我都係
有跟大船但方雷膽

過緊關

一個字。服

50幾倍

莫雷拉方嘉柏又撚一獲
諗住轉個唔得既b落班 今次唔要就去馬 又柒一獲

信錯毒男

神SO 真係騎得好正

派左先過到

頭場就收得工

咁遲先出黎仲以為會塞
咁撚輕鬆搵到位上

神蘇5成功力到啦呢場

你今日似唔賭 係咁9up

先過隻位置

唔係呀
中段同尾段都訓緊
有醒過咩？

隻馬有你騎都得

咪on9 輸完成分鐘

鑲藍旗

蘇銘倫=田泰安末日

好無咁撚勁

今日想唔賭

神蘇騎師王

何妖就會撞到停賽

同撚晒啦
前陣子又話方雷咩馬都出到頭

騎師王 巴度

跑完性幻想緊蘇銘倫今日10win好易賭

迷陳的人有福了

點解尊兄會搶呢隻精選，吊你老木

屌你老母，陳嘉熙

你其實有無買到

賭馬真係唔簡單

出閘唔俾

蘇銘倫似過嚟撚爆田狗

20$P

5班1000狗餅對決
-7搏下冷入披唔出奇

留意返蘇偉賢贏馬個日多數啲馬都anti-logic

個個都含撚啦
一千米呢d位咁被動都識轉出黎

你睇佢試閘入彎臨尾200 捉鳩住就知

巴度唔放 賭閪 跑法又唔連貫

嗱 我過關揸撚晒佢 應該234場全部反logic無影

落飛唔放 巴度有一手

上季尾已經mark住佢加B
搶到就精選BB

部能都識贏嘅馬換神蘇都有3.7算幾肥下

勁似係玩頭尾場去馬喎

有騎

早段留到落包尾，300先郁手，我睇到心臟病

係包尾完全唔驚
淡定到

無買當贏左

Example plz

轉位順暢到 比著係賀狗記碌撚

利敬國第一日咁？勝利寶石 世界紀錄 又係1000頭場1400尾場

又得我輸?

魅力星光上場好位無 轉不明配備減磅落飛有
堅有料 撚配備撚賭仔
打鐵趁熱 潘頓葉楚航落班 葉楚航落五班 葉楚航一千米 同緊爆騷串q 縮程賺級數
怪獸媽媽 14檔落飛唔放

跑馬好多風險

我又上番正數

冇 純粹覺得隻極速王係牌面同未交代

蘇銘倫應該全日都有好撚犀利

Welcome back

田雞無P無人講

中間場次扮下傻仔

不嬲都撚賭仔
唔通真係會十場去哂咩 係得我地雷神做到

見冇人講咪我講 話哂呢幾隻賽前熱門

老老豆豆何良幾時死？

引人追 追到唔敢追就嚟神蘇上身

大戶計到晒 雷神潘頓齊回飛 落飛3隻入晒頭4 賭仔又輸

個個賭哂陳蛇

烽煙有無多隻
聖誕想食大餐

前幾日又話要改名, 依家又吹奏返雷閪

恭喜師兄洗脫上年尾2
唔駛好似上年包尾果個今年又係尾3輪迴

蘇銘偏勁過佢細佬蘇兆輝咁多

唔會計到哂
潘頓果隻綠格p 跟哂我思路

閪你老 respect雷神

打救我未

你食撚屎

哇你班反手狗

咁搶口

我respect佢時, 佢有冇respect過我

巴西神蘇同呢個正版神蘇差幾多班

莘蛇咁早落定飛?

隻喜氣 咁多飛

力王

咁早賭天衣

華蛇

忍

烽煙已經好努力 但佢唔放心蘭仔自己一個

日乙又双叒叕迫害

電路一號

又陳蛇咁老套啊？

邊場

希望蘭仔12月26日揀烽煙四起做精選

蔡頭未

3角

告東尼孖寶最後召集

隻10w冇左一半

叫烽煙自己揀啦

10 12 2 7

起唔到呀

華蛇咁重手

同晒路

咁多3角

大件事

xxxx

又蔡明笑沈集成假波

文家良全線去馬

力王玩到落五班
霍清都幾好野

咁反LOGIC?

美活人生

范高爾個仔咁冷

希望波賤士死全家

出現了

咁點算呢

嘩屌你好撚狗餅

跑咩鳩呀

喜氣綿綿美活人生qpq以為食得
最衰波狗開頭用左啲力

又賭埋啲同路野

度身訂做慘撚到
出面變奏焗褪咁樣追番上殷

屌佢老母呢條Q 48倍
點撚賭

美活唔買就贏

波仔頂唔到尾

度身訂造肯換個硬淨啲既騎師未

1:36

一段返嚟收晒皮

美活人生我買果陣又唔知跑乜撚
唔買又贏到甩哂
有得唔戒？

1號點解可以咁狗餅

上次千二泥 阿般

追左幾場唔買就隊爆我

同撚晒路

電路p都頂唔住

田雞今日

雷拉唔對路

美活人生上場重注左
今場避就黎

心情差唔計

我鄭都唔買抵啦

力王君臨大地出黎搞笑

唔賭了 欣賞算

跑第2把撚咩
1場頭馬次次博失點撚畢業

點解會咁架

真狗餅

屌你二重5 12

閪手諗住幸福掌聲都係咁騎啦

仲要冇咩轉變下落飛
我真係無本事中

今場唔爆等幾時

7人車

中Q+9號Place

跑第2咪48倍Q

又一隻高能量

幾隻落飛
跟隻睇片近續既就會出事
勁老土

俾你燈死

中哂3隻 二重彩買左拉

賭馬好癲, 賭5班馬更加癲

雪茄下次實換個硬功佬上去

大家開心

狗會幾時捉球狀物去驗腦？唔係去驗智商，係要check下係唔係真有個腦係入面

以為放頭 點知又四疊

5複膽 就嚟吐血死

似我潘 然後西返一場先

SHIT 恩CUT 到隻喜氣
駛唔駛停

又係雷狗
上場又係刨佢轉場反轉馬唔計
未交代返田草有計
又柒一獲
賭馬難到

放就唔會 上場留住跑都好

閪手，小氣鬼無限輪迴

拉狗閪埋隻1.7得唔得

佢想收信咪咁做

今場無馬房 搵波狗 似改跑法

其實我賭既原因就係冇左梁家俊 條撚樣師徒成日哈去

可摸耳送多封比叻廄

當家精神當當家精選咁賭

今日唔賭啦 啲馬似癲

如果1都閪埋
今日可以blacklist我奠

賭多場位置Q 唔中就算今日好似好惡賭

14隻馬，7隻初出，2隻初跑呢個路程

成日講唔賭 但方sir一講完心水我就想跟

解釋

條友引人賭 唔好理

喜多樂報依場落班？

咁多新馬/跑得一場
跑得多個D 狗餅馬
得隻1 , 2號同程有績

狗餅馬 飛得

挺秀精神 老仆街又黎

源源動力又出

係啦 5班千四去得

呢場乜都有可能

賀狗換神蘇同上場對比隻1差9磅
係驚d不明物體

1唔抵又133又多初出馬未跑過有權叻過你 上次出面com上黎 13檔慢左咪pk

邊隻初出馬好

莫雷拉馬

跑完答你

挺秀精神縮程賺乜鳩?

大家

隻6計馬贏得

14啦 方蛇都唔支持？

拉狗16$

唔係話唔支持, 不過無本支持

計人呢

源源動力

2 8啦

計埋人呢

咁你想點

識d野

我8-14

支持你老4
R3 風流人物 (跟方)

想睇風流輸

天氣凍雷閪休息一天

大熱輸先有錢贏

新馬好抵搏

邊隻。。

5 話哂閘拍住夏威夷

放假大熱 嚇鬼咩

搏下一路順風

挺秀精神精神呀

企硬1.7唔對路wo

6 la

跟了

涼源動力

蘇神起孖未

所以睇下馬算

當家精神

喜多樂落班？

5！

又爆

當家精選

嘩 屌你呢隻頂班馬黎

中左當家精神

當家精神勁撚到

Cls

蘭仔唔撚揀呢隻

R3 勇眼光 (Win神)

派未屌你

成隻金鎗六十咁

勁撚到

又一賭神

屌我又揀唔中

勇眼光

R3 勇眼光 (Win神)

Win埋

點賭

爽死了

當家精神請左當囝上身

點賭 屌你老母

嘩真係當家精神

2師徒

多謝連巴跟左1-3qpq

召喚會員 當家精選

雷狗最後100騎緊乜

挺秀唔精神 當家先精神

我當！

就黎要學福蛇介馬PO
睇得多人贏錢真係會心理唔平衡

次次跑d精神出黎
我就精神病

LM

創意天才可唔可以請天才上身

當家精神癲到

當家精神就咁撚精神
挺秀精神就含晒撚

當家咁勁

犀利

賭神群英會你估講笑

拎去做狗餅啦

今日係咁爆

田狗 屌

多謝連巴

紅衣火旺
個個講到咁靚樣，又熟，又好腳法，田雞摸實
最重要有重飛
屌你包尾

良血馬喎
原來廢既

R3 風流人物 (跟方)

好多賭神

初出點輸都得

個個賽馬日係馬會抬幾箱錢

計馬贏得 一擺隻田雞上去就包尾

抬緊係你同我d錢果下心痛

周俊樂當仔咁操
初出仲有7磅減

多謝晒 今日打番個和

當家精選咁勁紅衣醒神咁廢
騎師冇就真係騎師冇

當家精神好乘巧, 好聽指令.

睇嚟好高班

好撚勁喎呢隻 屌

中3，10位置q

佢地同直接係我地到拎錢有咩分別

係WO...全部都係佢操

13又有好馬

唔講啦 講黎俾人笑

源源動力唔使跟喇，你老屎跑1000早段放到咁能從容P都無

又咁多人中 個個都賭神

見佢試閘拉撚到實 放手即刻沖

唉

有好馬保養唔掂都冇用
聚才輝煌芯唔知彎邊忽
廣陵王死埋

今場爸巴閉

去到400我仲以為個p幾穩

想死

輸開又要焗賭追數 煩到閪咁 話左一蚊都唔應該買

3-10 q 999倍，雷神死開喇

隻隻初出好勁上到2班好似得超能力keep得住

叫咗你咪賭

莫巴勁到q都買

當家系 又一隻好馬
呢隻自動波贏

R3 風流人物 (跟方)
中左冇人講咪我講

源源動力得6百幾米動力廢源源

委唔委屈

😭 😭 😭

3 WP+qqp膽
無1就搞能掂喇屌

跟住咪越追越輸 賭黎為乜

爛賭無計

今日睇黎都好凶險

俾我簡得有第二算勁

Lm

真，我揀得九死一生

腳波點

僥倖心

你似大勝

4角

不死心

其實你地簡d冷野輸係正常
我簡親都全熱都輸先燈

唯有買潘頓追數
今場隻1又贏唔到真係無野講

R1 R2 重注包頭
R3回血
玩零頭算

屌單T冇拖勇眼光

勁煩 外檔有權玩野唔埋黎

榮進閃耀

潘頓大熱仲想點

紅衣火旺係咩事？

照計開閘推兩野輕鬆埋2疊
不過唔知有冇野反常理

屌 連連行運大熱 我不如賭冷

佢鐘意改跑法你吹脹？

搵膽都冇第二隻

彭國年可唔可以勁啲

賭彭蛇

俾人頂咪得 吹？

超速比人周到
係咪要買超速

未來錦標LIVE

一出即勝=撚鳩賽績派

騎左幾次突然改跑法, 我唯有認輸

上場跟飛賭左呢隻 完全唔知咩事

三、四疊望空 直路望腳 羅富全又撚一隻xd

乜原來增程

好友利 三圓覓路 晴朗拍柏 霹靂狂龍 放頭

標題馬好勁

羅富全增程驚閪

又中....

狂龍唔會屌 有前列名次話之你倒轉跑

今場變返b2

上場對手太勁

朝日盃
未來下星期6

跑完先知

你今日啲qpq點 場場冷

連連行運 重win

千六未來
二千希望
唔係咁叫既咩

我都有賭呢隻上場
無撚跑過

轉馬房前帶b唔得
咁樣點計數

石原希望我就識

第四場有無重心 p 追數

連連

原來印度仔預言今日有大事發生就係爆大冷

未收過錢啦 爆到咁

國寶制霸未

上場唔係守好位咩

神蘇la

跑完我通常係到睇人GEL頭收錢多

我都係啲唔會刻意拗頸賭冷既人

我拿, 今日兩場泥你主場
有冇水?

下年請早
呢隻未跑過GROUP 想偷雞

呢場潘奠啦

太冷一定有佢原因

所以今場帶返

好凍，唔想賭

開暖氣啦

神蘇周狗Q

奧狗昨晚開完P 冇上過水

纜緊女

岩岩出左美活人生

不過開跑先出

跑完過緊美活人生

孖寶當家精神

Stella Veloce 隻馬超係橫山典條垃圾點發揮

Hkjctvmall ?

其實條孖寶真係蝕幾多水

落撚夠飛未, 2.6我唔撚賭你啦

大眾開心加身飛

奧X呢場都係果隻啦

邊隻

金碧科

睏了

同路

賭多次啦咁

疊字

勁力十足

22蚊

生生勝勝

買咗？

昨晚開P概念馬

3倍幾果陣買左

唯有跟

比多少少

連連做愛

Fuck雷

廿蚊

On撚鳩韋達2w1q

吐血死

全場靜左十秒

周俊樂韋達去馬真係我太婆都中

羅富全又撚 xd

腎仔又中

乜撚嘢2倍開跑

J2條撚樣話勁力十足放頭跑要搣定飛
點知放到W

利害了準備15蚊開跑

勁力十足咁勁既咩

惡賭到傻

輸撚死

呢隻超速又點捉

麻煩佢去埋創意天才

十三原來搵徒弟追數

cls馬

蘇
輸左個出閘

勁力十足上次買就撚狗 唔跟就贏到甩晒

王若舜勁力十足放頭唔撕飛正契弟

韋達起孖

羅富全 今季玩乜撚野呀

其實上場就係唔放先俾人跟進馬

叫條傻閪派撚晒贏既錢啦

前面幾場比周咁樣殺
今場終於買到
屌 但明明開閘都仲有11倍

屌超速

真

韋達周狗孖寶 正仆乖

隻連連真係無乜爆發力
出左黎撻極都係得咁多

大紅心差d

彭國年去左邊

大紅心第4

點撚賭

應該賭換人

腎仔好勁
鑲藍旗超速

生生勝勝買你4連就無

蘇銘倫全線cum旗 舒服

好撚驚創意天才會唔會冇呀

R1

韋達日

連連係咪3甲都冇

終於中超速

牌仔放頭有時都唔洗講道理

贏完R1即無影

大眾開心羅富全增程又賣到廿蚊

屌差小小

好撚癲今日d馬

金big4嗌都冇得嗌

好想po飛

今季去冷嘢

垃圾馬，比佢呃錢

我了

勁力上場田雞騎到ON99咁
今場上返周仔, 田狗條撚樣超速博撚到
懷疑佢自己都賭PQ

POST啦

快D
孖寶

話撚左會撚狗 最後又同你講要計返實力 獨立思考

想睇

我依家驚到仆街

新力心 R234 賭晒。。。

鑲藍旗p
當家精神w
勁力十足w

一早買左多多寶驥, 係咪搣定飛

朝日盃我睇 7-13-16-2
睇下點

周俊樂韋十三少今日幫我贏左二千五

要咗大紅心

比田雞殺左

七Sir lm

出來元朗食飯OK

婆娘都可以一落4班即食嘅馬霍清練到唔知去左邊

贏完R1之後引人追老土script
今場慢埋閘

淨係請老死你

噴火龍 力王 呢D分都冇就知個馬房勁撚到

1 10唔入Q 以後唔買巴9

去元朗食咩

呢隻贏完唔知咩事

咁無啦, 屌
落街食個TEA算, 希望D廢老無開收音機

上場史狗無跑過

求水

贏完突然對腳生撚左蟲咁

限聚令，只可以2人

潘頓怕凍？

拿, 泥地點部署

臨尾打開左個勢勁唔勁

奧狗PO 飛未

想過聖誕 求水

隻7入閘都係麻煩

喜跑啦

3號屙屎

爆埋波仔得唔得

中華威威

埋q

叫做前疊馬得佢有

話撚左輸橫山典
點會走入內欄
ON 9

川田

多多寶驥仲跟唔跟

有預
不過冇得賭

Frankel

3 8 算

其實呢場係果6隻
不過佢要爆我都冇計

SUNDAY 旺到仆街
氣自豪 放聲 旺紫丁

點解唔加個撚字

ON撚9 你口頭禪

日本兩場兩歲G1當唔當經典賽

你買6隻中都無肉食la

昨晚送左乜野聖誕禮物

同撚左

六隻孖寶我叫能左5隻

訓係到都收錢

買得大賠得大

唔好提，收埋啲垃圾

川田今次似個正常人

喜跑有冇人買

你買乜都中咪煩

中500蚊超速
原來比指引我買超速

話9左輸人
俾福永封就驚埋入面衝
左穿右插番來輸少少

唔當啦

又大注9 學我玩十蚊啦

1,3,5,8,10 and?

12

日本波角細還盅提供賭本

11谷草洗底

最緊要嗰啲二千堅尼打吡仲未贏到
橡樹聖烈治呢啲又有

仲有乜野馬主俾橫山典呢條垃圾騎馬

又中

當家精神原來都係派斯馬
好彩係擺係十三少，擺阿蔡度初出6/7倍左右

迷田的人有福了

隻7根本無得輸
屌你老母俾埋D垃圾害9死人
馬主好心搵的場文男騎好撚過啦

一講完隊隊瘋狂連角

變撚晒角大嘅

好在冇我份

有冇6寶飛跟

隻2身價都幾貴下
300萬40口即係億二羊

世紀舞王

又巨中

金地飛客

我買哂呢場會唔會爆隻鑽石福星

嚇撚死，一開YouTube見到射12碼以為爆鳩我無柒頭，原來㩒錯link

贏完場未勝利上埋G1 贏埋

雄龍

巴打 求出水過冬

上半場買，補時爆真係打窒道氣

泥地爆冷溫床

佢老母先贏育馬者短途，應該好難再增程

拖左

皐月賞點都試下
唔得咪NHK

無人比料

雄龍 P

完

八進,

乜撚嘢八進

仆街第4

全場靜哂

雷狗

陳蛇跟到咁前把鬼

有線全台靜晒 章名3分鐘無野講

放散晒

8進

屌你巴度直路拉馬

世紀舞王轉灣禁住騎落去無

潘頓又跑假。。

賭閪咩

屌你老母六隻馬鬥放攬炒

果6隻殺多左隻入黎, 點玩?

原來章名世界舞王

八進連爆

你們的蘇神
三疊放頭 禁住直路

湧左湧

六寶第一場就斷

唔出聲3分鐘應該買左唔少

都冇跑錯 太多馬放

莫雷拉一隻入面頂死晒出面

跑馬好多黑天鵝

八進全部人等落班 點知唔撚落

奧總今場都中真係服

泥地真係惡賭

佢八進膽

泥地先近

屌你直路㩒住諗緊仲唔gel得

喜跑

八進

牌仔日

一開始有冇條件留

頂 雄龍

兩場重注P跑第四

巫顯東

屌雄龍呢場冇

我重傷 走先

跑馬好多黑天鵝架

就黎跳, 入到直路多多寶驥禁住都出黎以為終於收錢
殺隻八進上黎

留就四疊跟赤水神狗出面喎

[

估十次都估唔到會三疊放頭

我買pq 跑二四，真係輸shit 恩

無, 到時輸又會問做乜留, 唔搶

屌你老母閪手

屌柒東又殺

可以同女同事爆房啦

有無咁多事後

拖落去 人地8進都係追上黎 係要六隻一齊燒＝＝

牙康早著冇講錯
今日極度兇險

真係比牙拉頂死左放頭果三隻咁都仲要贏唔到

屌又係你買撚左

其實冇跑錯 無啦啦整隻5班馬

三疊放頭都唔斷

屌到個閪著火

佢識用呢d走位跑草地咪好
泥地出面追啦屌

尊重啦

你都得

好地地四班草地千二千四唔跑

我邊有你中咁多

一早講咗大口贏馬 個日多數anti logic

我今季得出嚟既數據

最尾咪俾人擊殺咗

派未屌你個閪

川田隻野破埋戰舞者時間紀錄

點解潘9無返工我都要買佢…

七人車成日po事後

六寶頭關就斷

係
有隻大逃做步速

今日華將開飯

有冇手足愈賭愈凍

好撚煩你班講馬佬
一有解釋唔到既野就話跑多左

頭幾場中完大注輸返

上左天台,

睇咗直鏡 佢留唔到啦 雄龍頂住佢 佢一留會留到尾5

話撚左一有信心係果幾隻就會爆黎殺我
果d中華威威轉泥地轉倉未交待又報失

神SO 又CUT 左隻鳳凰
駛唔駛停

輸到仆街

潘頓怕凍

到底我地前世係咪同shit 恩有仇

人地咪尾四追上黎贏囉 咁點姐

改跑法咪又係死

個騎師跑多左

人哋後上馬 多多跟前贏 佢留到尾四又係會俾你地屌違反馬性

係 廢事嘈 贏果陣都係跟前

復活了

得啦 知錯

論點對駁 靈感衝擊

醒旺財

真係好撚火
睇見D好馬俾D垃圾騎師咁撚發揮

今日真係賭神群英會

me

都無得講, 一早畫死八進, 點賭都係輸

原來得我輸

呢隻以為佢落班

唔畫呢d全場12隻賭哂呀笨

所以我咪輸囉, 輸埋條命比佢好無呀

最後一注 shit 恩 唔中以後唔賭佢

合夥年代又双叒叕四班

手足睇到邊幾落飛喎

多多寶驥？

個馬房垃圾
養60隻馬得4WIN

C+3唔買醒旺財都諗唔到買乜

最後幾十蚊撳幾條四重彩算

岩

大力臣救我

周俊樂連112 都做唔到

我都輸到甩庫

一早賣命俾馬會

有冇貼士救倉

5班見

幫拖未

Help

換走雷神有賠率就識走外面一衝過哂 你信唔信

好似114

繼續冷門

華將連贏四場，話大師傅扼殺華將機會既人仲有咩好講

41分 似落班？

咩叫又双叒叕

驚就驚你班友以為佢想落班
今場就去馬

追開

火旺勝馬？

咪就係好撚多個又囉

又八進劇本咁老土？

今場冇要雷狗

老土極都有人中伏

有線18馬膽 富存大師

有6人

就算做到112
全日軟手軟腳都唔敢買

破燈

2定9好

做愛Q?

雷神簡馬

追追追

夢幻戰士 爆佢老母

有毒人有無機剷到入黎

想試無極戰士

夢幻戰士

4個字:

面如死灰

奧蛇有冇冬至快樂馬

無極戰士

認真試下合夥啲廢馬

夢幻戰士呀呢場

潘頓 0分

咁多人夢幻戰士

127算

有無馬水回血

2 9 12 14

下半場來啦 w得

冠軍名駒，試下WP

福逸報夢比我

即刻綠格

有無四重水

綠格做咩咁重手

依場要留意4個字既馬

福逸乜野事

9-11 穩收

反正爆開有條路就有綠人啦

已經講左嘢？

墮樓

潘頓一分都無

佢都怕凍

61元
奧狗

61蚊W 20蚊P

邊個咁重手

三大高手

合夥年代又跑假 死都要簡條欄 我屌你老味

仆街呢場就開雷潘Q

徒弟燒師傅88888888

重手到

呢場又全大熱 屌你老母

屌呢場搏冷先開3大高手

我都屌出黎 明明轉灣可以順勢出

隻12唔斷

莫潘蘇三條友排隊返黎

收皮

垃圾田泰安第4都無

唔買莫雷拉先跑出嚟

扯撚到隻馬個頭都側撚晒

邊撚個一開跑又㩒翻落去6.1仲要搞到條q 10倍都冇

三大熱門

冠軍名狗個P得返1.9真係屌你老母

巴度

神蘇

跑馬真係勁撚癲 一開始埋欄都知唔會去

臨落班馬係零舍多麻煩啲 跑馬好黑暗架

9本來差唔多3倍p

屌你奧狗贏咁多仲下下咁大力打落去

有綠字都收貨

未tip前 好似有3點幾

莫雷拉呢場個腳踏好似比平時長咗咁既 ?

點解可以癲撚到咁
跑撚完自己坐係到傻笑

可唔可以告發佢

高左

屌9號p得番1.9

買左幾萬P

屌你三T尾關大熱Q 俾狗賭

係咪痴撚線
咁都死入去塞

隊左我啲細户得翻1.9水

咁樣整條雷潘，搞到六環都斷埋

章名：好熱呀27蚊
張基：咁你想點呀？最緊要中咋

騎王雷神返生可以嗎？

啲廢老真係痴撚線

搵個火爐俾田雞暖一暖身啦

同一隻馬
我做左三次備忘 今次第四次

同方蛇拍檔多次 會唔會一齊屌客

會唔會再追

隻火旺勝馬呢D馬都可以練成咁

出面夢幻戰士走完仲可以有位出灣都唔跟出, 仲拉返入去

可以繼續嗎

五班有得你唔追？
佢最賤格係明明落班有唔同方法 錯路程 轉場
佢全部唔做 係要跑返同程 但重飛之下又要玩野

慣咗就唔覺

咁明知落班你都要買係你抵死

扯到隻馬都亂撚晒

仲要最後著格引你賭多注

個馬主幾好人
前面已經有隻荷花福星得1WIN 仲擺馬係佢度

😨😨😨

睇下下場比較下就知

你咁串做咩姐
有時d賤格馬房係臨落飛冷食 佢幾場都唔係真去 點知佢四班夠唔夠

泥地小注為妙

新蛇忍夠

莫雷拉騎過晒俾你睇

巴度雄龍唔去而家咪知囉

無 我都有份 起碼串下當攞下彩

你講邊次
三疊底出 定 內欄塞車

浩賢係咪無開live？

咁我估錯左囉

暖在你心咁熱

屌那星條Q打劫打到

佢唔係有次一檔雷神跑第五咩 好似粉絲狂歡個場

開個post先 老友

呢場咪三疊底出囉 問問問

[美麗日子美麗笑容]十二月二十日沙田十場泥草混合討論區III

你咁串做咩姐

泥地利追買邊隻

話撚左跟左隻馬好耐
仲係度話跑哂俾我睇
就係場場都玩野先撚到我

超霸神駒

SOR
陽光霸駒

神so 12檔 點舞呢隻馬

跳撚完未呀大熱
係咪潤鳩我輸到要跳呀

睇下係咪連續3場跑第4
特駒聯盟

你老死南區有出場

真係激氣

佢食綠豆下火算啦

抄低左四疊望空同俾人阻

輸完南區寶仲想撚多我一獲？

合夥on9都嬲都咁

食幾粒

搵一次出面衝大家冇怨架喎

煲水丫 通屋奇應丸咩

你買邊隻脫節包尾都同你衝上黎梗係唔洗怨

綠豆怪傑 (D079)
08/02/2020 接受獸醫檢驗時心律不正常
31/05/2020 騎師於賽後表示對坐騎競賽時的動作有疑慮
30/06/2020 右前腿不良於行。更新（03.07.2020）：一對前腿有多個「熱點」

咩叫熱點

wifi

推